根本而家唔係義務返醫院工

人工冇包架有錢都冇命駛啦

加上乜都隱瞞，諗住側側膊就冇人知
你以為個個都係耶穌咩

呢次罷工係道德論理上根本冇問題

有錢搞明日大嶼
冇錢搞公共衛生

瑪嘉烈返工人士留名

啲錢拎曬去俾狗買gear/ot錢啦
醫療唔cut得都要cut㗎啦

我係澳洲返community 都驚（好多客都係來自中國），唔好話係香港仲要係醫院返

反送中你話唔罷工ok
呢次你都唔罷工
唔係黃奴係乜

幫政權執屎
賤撚過藍絲

政治不正確丫嘛
之前都有加拿大人講過沙士時期護士有冇責任返工
係資訊咁唔流通嘅情況底下加上冇足夠政策設備
醫院返工班人條命人工包埋？

d 差佬出黎鳩叫兩句就唔洗巡邏
點解醫護要照食

拎差佬黎比
馴服曬囉。如果搞罷工寫包單藍醫第一班volunteer出黎

罷工plz
香港廢老and支那賤畜唔值得你犧牲健康

完全咩資料，心理準備都無
死左邊個照顧屋企人
醫護請全面罷工，你地既能力根本去到外國/轉行都一定有好前途

有佢地出去送死啦
黃絲全撤

係班藍絲怕死 就想道德綁架人

推

前設係醫護都係人
根本拉唔道德層面

Btw 今日澳洲好似都爆左單

香港封關 刻不容緩
全民三罷 勇武救港

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人